(泛民賣港) 建制派: 泛民陀衰家, 攪到逃犯條例無彎轉

2019年5月16日星期四
建制：中聯辦港澳辦齊開腔 反映無彎轉 7月休會前料政府硬推
....
有建制派立法會議員認為，民主派的反對策略令事件變得沒有議價空間，例如多名民主派人士到外國呼籲外國官員、議員反對修例，只會觸動中央神經，而民主派在議會內以激烈手段反抗修例，亦令政府難以讓步。

明報記者

傀儡屌有自由意識既人

米玩拉，根本一直都無彎轉

食蕉啦港澳辦,幾時到你出聲呀

扮乜鳩 中共從一開始冇諗過咩讓步
唔係的話柒婆會咁強硬？
而家泛民做野又話做得太盡
個龍門真係任你班垃圾搬
好撚噁心呀屌你老尾

觸動中央神經就無彎轉
一國兩制呢? 定一國嘅一制重要啲啊

議你老母 由頭開始都係講要撤回條例 唔撤回乜撚都唔使講

左膠幾時叫支共唔好得罪共和黨

泛民唔激烈反對，6月已經過左

我而家係要拆撚咗你個轆，唔係要你轉彎呀

都叫咗你強姦唔好反抗
依家被人插到咁入都係你自己拎嚟

本身就想幫中共一齊大石責死蟹 理得班泛民死
依家一收到風老美考慮會制裁班官
就即刻屌鳩泛民搞事 乜咁驚呀

最撚衰你反抗強姦，
而家姦耐d?

泛民唔識玩姐
表態支持等經民聯 自由黨出來cool 票再華麗轉身嘛

不過香港d 選民 你咁玩 佢地同你真心膠就柒

唔做野 比人屌咩都唔做=賣港
做野啦 比人屌做得太盡=賣港

我借一借某人金句
「咁你玩晒啦！」

掉轉啲說話黎講

屌你做乜撚野反抗呢，原本我諗住揸鳩你對波就算數架啦！點知你係咁掙扎，迫鳩我強姦你，係咪衰呢！😠

點解聽支那d乜辦物辦講野？
雖然高度自治係得啖笑 都唔好扮都唔扮丫

屌，強硬又話強硬，唔強硬又話大多數人支持。

唔諗下你地自己成班建制宮宮，唔撚一早向林奠進諫。

唔嘈就推過左啦

應該一開始就係聖旨....

關中共乜事

差呢句：直上大會，仲同你係法案委員會磨？

今次比較似係

屌你做乜撚野反抗呢，原本我諗住扑野就算數架啦！點知你係咁掙扎，迫鳩我強姦你兼中出，係咪衰呢！

屌今次真係大獲
真正得罪咗共產黨

建制派一齊開會 咪唔會無彎轉囉on9

扮咩有灣轉

本嚟只係扑你一鑊
而家攪到我要屌埋你屎忽

又灌輸極權統治思想，整嬲皇上要殺頭，都係你唔好啦，唔識溫婉語氣同皇上講嘢

本末倒置，當權者做衰嘢，人民反抗，去怪責反抗者

奴隸思想....

毛e版本

立法會民主及建制兩派今早就《逃犯條例》法案委員會的情況洽商，但雙方僅會面 15 分鐘即告結束，建制派指民主派開出兩大條件，包括要求建制派協助游說特區政府撤回條例，以及承認涂謹申為法案委員會主席，建制派指難以接受。民主派會議召集人毛孟靜反駁，民主派是「百分百誠意」，她原期望建制派提出新想法，「但結果係零」，她對此表示出奇。

毛孟靜指政治是妥協的藝術，雙方的交流仍是有價值，「知道對方緊守原則及底線」不過她承認兩派現時結果是「既無共識、遑論協議」而民主派的主軸是以涂謹申為法案委員會主席，繼續審議法例。

她指以為建制派會提出把法案提出直上大會、專責委員會，甚至是特別內委會來審議法例，但結果建制派沒有提出任何建議，亦承認建制派內未有共識。

她重申，事件因林鄭月娥政府提出修訂《逃犯條例》在先， 在於處理管治危機，她仍促請政府先撤回修訂，「如果『撤回』兩個字太重，我唔介意佢用擱置，束之高閣。」

民主派派出四名代表，除毛孟靜外，還有民主黨主席胡志偉、公民黨黨魁楊岳橋，以及專業議政的會計界議員梁繼昌。

1
0

唔出奇
windows, mac os 傀儡都鍾意屌用 linux 既人

真係好笑
瀨曬落泛民
想搞內訥
收皮啦 中国狗

關咩事? 唔好轉移視線.

岩岩想咁講

依家先後知後覺會強姦埋佢哋，所以先話搞到無彎轉

好撚嘔心 好撚無恥

又係「不要落中央面俾彎轉」論
雨革時已知個後果係點啦

講到本身有彎轉咁

一係dq晒班泛民
一係取消個立法會佢啦

全部都變晒建制滿意未

毛EE仲話協商，談判
戇鳩

你玩到咁大仲邊有得翻轉頭
繼續去盡好過啦

朱凱廸：會搏命為香港努力，大家放心
譚文豪：我哋要求撤回，無得退讓

民主派今早建制派會談後，中午再見記者，重申民主派立場是要求撤回修訂《逃犯條例》。

記者會開始前，毛孟靜又再次解釋「從頭再來論」，指「天馬行空」是由記者提出，她只是據此回答。毛孟靜表示「講完後」，便走到後排。

參與與建制派會談的公民黨楊岳橋，促建制派認清現實，禍首是林鄭月娥，必須由林鄭月娥解決問題，民主派的立場十分簡單，便是撤回修訂《逃犯條例》，並單獨處理台灣殺人案。

民主黨主席胡志偉稱，一旦修例通過，內地將可要求凍結港人財產，重申要求撤回修例。專業議政梁繼昌稱，所有民主派議員均認同涂謹申任主席的法案委員會才是合法的委員會，期望建制派議員游說政府撤回修例。

公民黨郭家麒稱中聯辦開始出手，斥是破壞港人治港、高度自治，指林鄭月娥有責任「行出嚟」，重回正軌，撤回修例。「如果佢任由駐港官員搞事、吹雞」，將是「進一步傷害香港。」

區諾軒稱「香港並非由西環管」，無論中聯辦如何迫逼香港，「強權係勝不過道理」，民主派一直已提出最務實的方法，便是與台灣展開對話，處理單次移交的要求，「唔好令殺人案呢件事，令到佢變質。」

朱凱廸稱中聯辦及港澳辦高度介入後，輿論稱「死喇」，他稱香港人為了保護自己基本權利，「我哋抗爭係天經地道，我哋唔洗怕。」「我哋係唔會腳軟，我哋每一個關鍵點都會博曬命，為我哋嘅香港努力，希望大家放心。」

公民黨譚文豪稱「我哋要求撤回，無得退讓！」今次修例比《基本法》第23條更嚴重，23條是「坐香港既監」，但修訂《逃犯條例》後將是坐內地的監。

記者：麥馬高

2019年，仲用「共產黨好要臉」嚟講。

直接講，獻血劍要人餵招，支共隨時捉唔聽話嘅人上去，邊個國家唔順從佢哋就係香港捉該國公民上去綁架要脅。

無彎轉好事嚟,送埋保蝗一齊死

最慘係好多香港人都一齊死

有人話《逃犯條例》修訂只係針對富商, 對港獨派和窮人沒有影響, 只係9 up.

乜唔係不嬲無灣轉架咩

學党姐
談，可以！打，奉陪！

建議派反對，咪有灣轉lor

唔用激烈手段反對修例—->政府有讓步空間
但係11號之前政府明顯冇讓步嘅意圖，而家咁樣講梵文根本就係偽命題

唔反對又係過反對又係過，我又唔明點樣可以唔反對下又令佢唔過呢
佢地講撚哂

是旦啦 有中共 土共 同本土權貴控制既一日都係黑暗 有冇呢條法例都係會死

點會冇灣轉，不記名投票，要求閉門，投完過唔到，搞掂

家陣邊撚個搞到件事冇彎轉

一陣零票贊成點算

而且肯定會有二五仔賣友求榮

一出關於政治就五毛出現啲論點就熱烈響應

唔反對 =通過
反對=冇彎轉=通過

咁梗係拉埋你班人落水啦

你驚嘅話咪夾份搞到佢唔通過, 出到黎個結果咪即係轉左彎囉

佢地驚比中共秋後算帳

咁建制唔俾佢通過咪得囉 賴咩啫
如果班撚樣夠膽 罷免林鄭都得啦 吠

呢個logic真係神

奶得多, 有權唔識用

強姦受害人反抗 令到成件事無彎轉

米你老母
拉你老母

而家唔好因為小小事而分化

唔反抗咪帶套先姦囉
中出可能有性病、會有BB
咁反唔反抗好 ?

如果泛民冇拉布的話，可能一早出現等埋發叔2.0

自己做唔到野 瀨鳩人

奴隸logic

點解要出賣香港...

建制真係仆街, 乜都可以抵賴, 根本係呢班人出賣香港, 但乜衰野都推比其他人.

唔係奴隸 係奴才

其實中聯狗有咩資格係香港吠？
屌你老母香港事務關佢地撚事？

巴打完美解釋奴隸思想嘅真義

你咁大波，晚上8時仲唔返屋企，搞到個犯見到你冇彎轉

因為自私....

學返外交部個tone :

「香港既立法同司法屬於香港特別行政區既內政， 唔輪到香港以外人士， 包括中華人民共和國中央政府 說三道四。懇請中方自重。」

「 向中華人民共和國定立移交，從古至今都係香港不能夠加插既規定， 不存在所謂漏洞」

「懇請中聯辦及港澳辦停止干涉本港內政， 不要在此議題上指手劃腳」

係要玩 香港人同你玩大佢

最緊要吉利仔開心

其實都唔知討論咩到底
一個一定要過, 一個一定守住唔講, 根本冇討論空間

香港自古以黎都不屬於中華人民共和國
任何別有用心的人想挑戰這個條紅線，都是註定失敗的